

# 北条司及其作品之编年史

## 动机    
本文的动机源于想回答[北条司作品分析纲要](./hojo_program.md)里的问题2： 北条司的成功能否被复制？    
在总结[北条司作品里的优点](./hojo_good_elements_in_the_works.md)之后，一个很自然的问题是：北条司这些优点是如何培养出来的？例如，北条司的一篇访谈里曾提到，他有一段时期大量阅读。所以，他优秀的编剧能力，是否和他大量的阅读有关？本文按时间顺序汇编北条司的成长经历，试图回答这个问题。  


--------------------------------------------------
[CC BY-NC-SA 4.0](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.zh)

![](https://i.creativecommons.org/l/by-nc-sa/4.0/80x15.png)

转载请注明出处

